2017-2-15 【三點九大師】大師：我唔信係大牛市開始

挾一口挾咗二千點

好啦又好三點九沈大師嘅時間啦 依輪就大師比人夾到七彩 係咪
但係我嘅策略都係架啦 你係依段嘅升浪裡面呢 我就覺得唔安心

柒

所以我一定唔會追貨 AR做唔做淡 就自己因應環境決定啦
咁我都有啲淡倉做嘅 不過問題一夾爆就打過高位做過啦
咁同埋最重要你有貨底 你要淡倉對沖
因為我覺得個環境危機係有係到嘅 即係我始終到今日
我都唔相信係大時代 大牛市嘅開始囉 應該係大牛市嘅尾聲

大C

咁呀就 AR 黎緊嘅因素 其實就係外圍開始愈來愈多訊號
係比較上係淡嘅 但係當然 當個市場最後好亢奮嘅時間呢
係所有 會令到你所有壞消息反映唔到 無論利好利淡消息都要升
當出現呢現象嘅時間 其實我地應該更加要小心
唔應該跟隨個大市 追逐個 一個一個 ERER 胡亂入市去追逐嘅市況
咁除非你真係好明確係做一個短炒 真係識得唔對路就走
衝上升去羸咗就走 否則依家再湧啲散戶入市 作長線投資
諗住大牛市 買貨坐哂 實爆佢個啲呢

呢個係好危險 同不負責任嘅做法黎嘅 咁所以黎講
我咁我嘅策略 仍然都係一路上一路減 我已經開始將我啲強積金嘅股票
持倉減為轉為保本保守嘅基金 逐步個市當有適當嘅時機就大手做淡倉 不過依家就未到大手做淡倉嘅時間 咁唯有就等待慢慢減磅

我懷疑大師有被害妄想症,如果唔係佢肯定活係平行時空,佢可邊可能打緊仗

強積金減磅大法

連mpf都轉左保守，大師睇得好淡

原來大師冇貨減磅係講緊MPF

師父今次嚟真喇！

從未叫過入貨邊到有貨減 原來係MPF

師父確認淡市，做淡友

真係估師傅唔到

屌
減Mpf

未平倉既我放心曬

今次師傅真係贏左

大C豪瀨霸氣再現

跌市瀨6000點
升市最少要瀨夠3000點

2015年師傅豪瀨6000
師傅
老當益壯，繼續豪瀨

燒生都唔係大c個等級